721！全民起義！

現在香港是軍政府狀態！無政府狀態！請面對現實！

我們不要再經歷魚革後苟且偷生、強顏歡笑的虛偽繁榮，亦不能再停留於片刻的無助！

香港，其實正面臨一個前途問題！不能再等！

起義，是唯一拯救香港前途的方法

逃反條例、國教、廿三條等等，正正就係因為我地不相信共產黨、不相信支那！

這不是有無不反對通知書嘅問題，而係捍衛香港、捍衛我地愛嘅地方、捍衛作為人類基本價值、分清是非黑白嘅問題！

要捍衛香港、捍衛我地愛嘅地方而戰！

721！全民起義！

咁快起義

唔想咁快，咪等到2047囉 好快到

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

早晨! 721見

721

繼續推！ 721見

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

好呀 你行先

要寫好宣言

推

唔好再抱住”同佢鬥長命”嘅心態，眨下眼就2047

幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇

點？係咪要等到2047？